[112維園見] 阿士東維拉 對 利物浦 1

11月2 星期六 11:00
第一次開利po

慢到

成日J

第一次開 小小緊張 咪屌

btw 雖然係理性曼 但其實聽佢講波係唔太聽得出佢係獌

OK架

有冇人都係反妓

我反獌反熱

反獌反熱+1

何wayne 聽左幾次唔聽了,
成日自創名詞.
偏向獌狗.
再唔係成日話邊隊邊隊戰術唔係唔得,但係球員狀態唔好, 執行唔到都無用.
我聽到一舊雲, 球員狀態唔好就咩戰術都執行唔到啦...咁關戰術唔好咩事...

第一次係會咁架啦

愛狗廢到冇人反？

對親阿都開大唔反了
留返隻私家雞玩

反獌反皇

Football without Origi is nothing

只反波台N賓

Me 反獌疤反鍠

上個post講左
阿撚對球員 領隊咁西
應得既

睇arsenal fantv
有條友直情justify abusing xhaka’s wife and kids

佢應該講緊愛華頓？

阿迷開始J摩佬
之前佢地太耐未試過換領隊 有雲爺爺都唔心足
請個連PSG都教唔掂既愛狗 靠手球戰術贏歐霸既垃圾

我10年前係阿
雖然09年後好少再睇英超，但係我一直尊重爺爺

佢地咁對爺爺 最後換左愛狗 應得既
少Xhana都算 搞埋美羊 應得的

係啊 同市宿敵冇人反？
仲要愛狗茅到仆街 1516踩傷全盛Origi 好彩依家進化做左幸運童子
不過愛美麗條垃圾我都唔多like 當年歐霸決賽比佢地黑左3個12碼

新利留名

聯賽盃作客維拉,
又可以試新仔了

雙曼爽撚到

曼城好似每一屆都咁撚好簽

有冇link? thanks

究竟點解鏝抽親都係好簽

49000又上上簽

近4年贏左3次

講起何蛇
佢之前話taa打熱冇腳好波
跟住俾人屌到仆街
之後再出一條片話taa得一兩腳好波
條友真係on9到
jelly斬中腰波=好聰明
taa斬中腰波=斬唔起
7次致命傳送俾佢講到完全冇威脅
屌人數據撚話taa overrated

今時今日嘅維拉唔係講笑

星期6炒一次先

靜靜哋贏...

有咩咁勁

有比比鳥

柏豪

點解大家好似好著緊聯賽杯
入到4強要打2場 利兵源咁緊拙 一陣打啲盃仔搞到Gomez Ox Origi呢啲輪換球員傷埋就不得了

唔係光頭個個 係後面條友

大佬有杯就爭啦
你估真係爭到英超咩

贏一場就有多一場新仔睇

上季英冠下半季無啦啦10連勝 (印象中破咗自己球隊史)
英超升班決賽贏Wilson
英超諾域治1:5
尋晚2:1狼隊

硬硬哋嘢嚟

足總杯都有得睇啦

想睇青訓 佢出晒十一個青訓 （最多放唔會傷既米）我都會開心

17號踢維拉
19號仲有世冠杯4強

係咪又想隊長吱出黎屌你？

今年去邊度踢世杯?

賽期好似未confirm

如果廢中敢只用新仔真係唔會嚴多 打起是旦一個都fat fat

Qutar?

Qatar

咁都未算好遠

阿狗=私家雞嚟 不嬲任屌唔嬲

買古天奴射撚死我利未

留意到大家開始串，下場應該夠鐘豬波

仲唔夠遠

Ox D世界波好似越來越勁
唔知Ox同哈利仔比遠射邊個好J D

想要軒仔入波gif

等緊火焰版

痴撚線球迷

Ox 勁d

但歐聯同尋晚聯賽杯
ox除入波外都幾差吓
幫唔到組織攻勢

而家佢拎到波 第一個目標就係搵位遠射

啱啱復出踢得果兩三場係咁
練好世界波再練默契, 打埋右攻中位代替埋軒

陳耀巴係咪整緊vs熱嗰球特效版gif

柏豪對熱踢得好好 啲帶波有啲料到

好撚toxic
要屌都係屌愛蛇啦

對鏝 Sor

我地需要呢啲多啲
中場組織wfc 反正都係靠閘做波

要禁網了 大家以後冇得再用言語暴力屌鳩懦夫

同大家永遠講再見了

原來文尼明奴琴晚都響看台睇波

其實同咩唔可以爆班差佬全名果d on9 野冇分別
但見到個禁制令真係好撚燥

佢地真係同時代脫哂節

唔敢屌fsg了
驚俾人拉

以後只準吹奏 利po唔洗再格劍

長沙灣站有狗係控制室
Fced

會然GayITa

佢旨在加多條罪入你姐
睬佢都有味

要捉晨早捉哂啦
睬佢都on9
驚閪咩

點解要反 要反有排都未到佢地

鋪墊黎 陸續有黎 禁網不遠
遲下可能玩埋實名制

夠膽就玩囉

攬炒囉 我要貝沙灣變返7000蚊尺

玩到咁就真攬炒

外資都走撚哂啦

米叔

阿狗真係煩到仆街

馬撚係咁嫁咁

阿狗版明叔lv

係分析得唔錯 神軒打右原來係突登講完又覺得真係呀樂多左好多空間斬

上季季尾已經用緊呢招喇喎清

好多人忘記左軒既右邊45度出波
明明佢之前k角位出波都好有威脅 不過依家讓哂比阿諾

ching sick ball very much

要讓比阿諾接棒 可能遲d推阿諾踢中場

第日係唔係利po連屌撚死懦夫都唔得

Thanks 近4季miss少過5場波

蘭桂坊封到咁，d食家無野食了
無得執屍仲間接搞死埋d酒店

難啲 好既閘仲難搵過中場
何況經常轉位對後生仔都唔好
好難會好似謝隊咁成功

直情唔比人入
個個節日都咁睇班商家點頂

酒吧業界前幾個星期已經一直屌政府用狗鐵玩宵禁
連萬聖節都搞到咁 酒吧業真係最憎林奠同班黑警

憎又點
咪又係奈佢地唔何

777宜家明知自己不得民心
真係乜撚衰野施政都可以順便上埋

信用評分 23條 網絡實名制 買刀要登記 再教育營
仲有冇

突然醒起10.1中槍個健仔 過左一個月佢康復成點

唔夠講就話我地怨婦

點解力子入親啲絕殺波都可以咁冷靜
點樣做到
除咗歐聯決賽對熱刺嗰球

本身就係為關鍵時間而生

我愛 FSG 老母

尋釁滋事

仲有好多人
爆眼FA同老師
仲有比人斬到爆肺既記者 同埋比福建佬斬晒手腳既手足
好想知佢地而家點

對面一早換走ali 艾力臣，入當billy lucas 一早嬴la

唔知點解肥普好似唔多鐘意用Lucas 咁

摩

同奧燒一樣
被迫害

上年歐聯決賽比佢踢正選洗撚輸

Harry kane好球霸

高普都有迫害過沙高同BTK

渣土迫害林拔> 高普迫害BTK

黑警連許智峰個咪都搶埋

沙高中完尿test 之後玩撚完

比個的士佬撞斷腳既手足。。。

痴撚線公司

harry kane本身都OK
不過果場岩岩傷好, 死頂冇計

但平時連拉美拿都行先過lucas

拉美拿冇料仲要獨食過lucas

剩係尋晚屯門果班都好撚串

都冇驚過

仲笑鳩香港人你點清算黑警

上車啦屌你老母扮型

就知佢地連公安都唔撚驚

明明lucas係打入決賽既功臣 決賽都唔出佢 死要用Ali.

ali 搞咩
冇咩大傷過, 但好似冇晒料到咁

定係本身靠走位
技術特點唔出眾

變左好唔起眼
越黎越似lingard咁

想問吓尋日咩表現點解失到五球睇精華乜都睇唔到

我覺得ali同lin一樣第一時間入楔同彈波係ok，但係一比佢地拎住個波愈比時間佢地用個閪腦諗野就愈廢

成個中環又好似死城咁
halloween

聖誕同新年先係戲肉

新年就本身得商場係多人
同街都係無咩人
聖誕就好玩, 到時一係出完射TG, 一係未出就成班係到守住, 無人出
餐廳無人食, 商場無人行
黑警又要OT

新年得花市多人,多數都係去人地屋企食團年飯,問題唔大,聖誕就仆街了

一到新年成個香港靜撚哂好多 好撚多人返哂大陸

其實jones踢咩位

攻中
佢都係利市出世

睇咗袁文傑一集講阿仙奴5:5
佢吹捧Jones

同埋屌阿狗屌得好落力

我睇到43分鐘訓左

Arnold出波級數高神軒幾倍

冇得比

如果我地贏緊3比1 米拿會唔會比12碼elliott射 16碎anfield入波

神軒係撞個波出去個位

阿諾出波用腦好多

唔會

肥普對親我地都怪陣讓半臂

點解利就係出唔到一個好似謝隊或者沙比咁嘅中場

Neco Williams on Liverpool debut

✅ Most touches
✅ Most crosses
✅ Most tackles
✅ Most interceptions
✅ Most blocks
🅰️ Assist for final equaliser

🙌🙌🙌🙌

法賓算係咁啦已經
以前又有古狗

好似唔差

尋晚睇live 係幾好
差唔多可以唔一鳴驚人
之前名都未聽過

放棄carabao and 世冠 算鳩數啦

世冠都放棄
幾場有盃爭都唔爭

英超又要失分

世冠出副選夠做啦

世冠當渡假性質算啦

新曆新年就多人，農曆年就冇咩人

對住班癲狗真係點搞

Chris Bascombe
31 OCTOBER 2019 • 5:00PM

Liverpool and the English football league have discussed the possibility of Jurgen Klopp fielding two different teams, in two different competitions, in two different time zones on the same night to resolve the club’s fixture chaos.

唔肯改期咁on9?

聯賽盃下場semi final 啦喎
又唔放棄得了

正 練波果陣就係世冠盃隊vs聯賽盃隊

carabao 又唔洗話放棄既
好似尋晚咁出後備加幼幼囉

聯賽盃隊咪即係u18-u21 你世冠盃隊都要帶哂一隊後備去架

唔洗啦 咪當儲3個換人印花囉

大家聞到陣崩盤除未

世冠盃真係要有一場出副選
歐聯要拿拿臨出線

屌你老母英超快車 幾撚時有歇冬
以前br時期冇歐聯就話鍾意睇快車姐

晤買人, 抵死

夠分做冬季冠軍就得啦
我利心滿意足

尋晚副隊係咪啦子？

世冠名單好似冇歐聯咁多人

想攞世冠盃
聯賽盃對維拉全副選啦

拍硬檔12個場唔好出小包皮 出沙狗 龍門出早安

後面出番老虎 已經差好遠

愛上。Curtis Jones

高普條仆街明知咁多波踢都唔買人
下半季chur到傷既傷 殘既殘

2月先有歇冬

所以而家出定u23，聖誕咪有得用

黑警係我地仇人

星期六嗰場打哂兩樣得唔得？又英超又聯賽盃！

網上煽動仇限

嘩你真係天才

Jones真係勁
又勤力又係咁迫搶
佢一出成條中場唔同晒

no mood watch ball

Hold ball 同控返個節奏

取代神軒了

係咪禁連登喇？

同踢U19 R聯一樣操作

禁制令
拉到你如果又搵到你有係TG連登講過暴力野咪整多樣藐視法庭
WFC

真 都比人拉左
都唔怕多一條兩條

同個蒙面法19樣

真係wfc 用禁制令禁制一樣非法既野

好似有篇禁制令係唔俾襲警
我想問襲警幾時合法架

靜啦迷摩黨
不過jones係唔錯

至少keita可以賣得

比清用心良苦

不過利記聯賽真係好少出青訓

就算盃仔踢得好
但聯賽都係唔敢一直用
半季後就外借出去

但車獌阿青訓
踢得好就有機會keep住出

變左利果d成日半季一季課仔又唔見人

事實班青訓係冇乜料 打下英冠英甲就得
借出去 都係得次級聯賽收

True 明日之星Ben Woodburn要打英甲先有得出
布包皮真係未夠班做後備 希望下半季買到個前鋒後備然後之後嗰一季半借布包皮比英冠中下遊睇下佢做化

明明Wilson都有表現
係都唔留

不過利d青訓又易
同埋真係唔係好多勁

但車mount, tomori
獌james
阿有幾件

只要唔太差
又肯keep住出下
都實有進步

青訓都唔預佢一兩年就登天
同埋taa算好彩， 就係有得成日出

james係今季18m買返黎架比清。。。

喂呀

柒左唔好推

事實就係英超爭冠得好少失分空間 之前90分已經一定有冠軍 得咁少失分空間 邊會比青訓出黎交學費
棋王有得上位係因為本身預佳尼只係傷兩三個月 點知搞搞下傷大半年先有得出 同埋嗰季只係aim前4

利狗用青訓黎賺錢袋鳩哂姐
之前賣果幾件垃圾加埋有幾十m
夠買一個世界級啦

賣青訓黎講利都算黑店級

Solanke 20m Ibe 15m (雖然呢2件唔係青訓 但都係低買高賣) Brad Smith 6m Kent 10m 甘馬曹6m 呢到5千幾萬 夠買德甲超新星Naby Keita

同hull city 交換jelly 個件

600萬換7000幾萬

基達幾時先可以穩定地連續踢3場而唔傷

悅皮睇多2年先 個個好似67咁勁咩

賣走去第二隊既時候

傷到幾時？

軒達狗敗走既時候

未有消息

即係一世都唔得

屌你我竟然數漏呢單世紀大騙案
佢上季係候城出左13場

打fifa

Stewart

好似有黎hk即走

係 飛左嚟HK
之後deal好左就連亞洲挑戰盃都無打就飛左返UK

留意到比清靜靜地出左招

都唔係換.一買一賣黎.

利青訓要爆發了

Gayita

冇腳好波

Ching識波

迷摩都有番一定質素

以下係煽動部分:
各位手足們, 除咗裝修同埋起rb之外
其實我哋要開始取得武裝同埋對敵軍作出真正嘅傷害
所以其實應該要計劃討論如何衝差館搶槍
仲有更重要嘅去警察宿舍殺敵
到油美苑去,用刀刺向警嫂的心臟
到高翔苑去,把曱甴子女的頭斬下來
到順利去,用炸彈炸到休班曱甴斷手斷腳
到豐盛街1座去,將曱甴全家天台推下去
我們需要大屠殺
油美苑大屠殺
高翔苑大屠殺
順利大屠殺
試想像下成個油美苑嘅曱甴屍體可唔可以堆得滿大本營?
將高翔苑嘅曱甴處死之後再揼去鯉魚門餵魚
將彌敦道每一條燈柱都掛滿曱甴的屍首
殺警是義務
殺警是責任
唔係因為有希望先殺警
係因為殺警先有希望
黑警死全家從來不是口號

11月啦仲J呢下

過左成年啦

係on9方面

將就下啦屌

GayITa無野好J啦
唔好迫佢啦

【聯賽盃八強日期未定】

利物浦作客維拉的聯賽盃八強賽期仍未確定。

The Guardian 報導，由於紅軍十二月所有周末及周中均需作賽，現時最大可能的賽期是 2020 年 1 月 8 日。利物浦將於 1 月 2 日聯賽面對錫菲聯，而足總盃第三圈將很大機會於 1 月 5 日上演。原定留作聯賽盃四強第一回合的 1 月 8 日，將可換作這場八強賽的日子。不過如果落實，晉級四強的球隊將需於 2 月另尋上演聯賽盃四強第二回合的日子。

另外，據 Telegraph 則報導，利物浦曾與聯賽會商討可否於 12 月 18 日當利物浦一隊出戰世界冠軍球會盃四強時，於同日於本土派另一批球員於維拉公園作賽，但成事機會不高。

（Kop End 補充：足總盃第三及第四圈如賽和，將需重賽；另外利物浦原定 12 月中因世冠盃改期，對韋斯咸的聯賽一仗仍未決定何時上演 ）

賽程密到咁然後一隊淨係補左早安
隊波同上年一樣應該會係1月2月開始表現下滑

上年輸保守多
everton mu 00

頂原來密到咁

神軒都多野j過基達

呢樣真

冬季起碼要買三個先夠人打咁密

對愛狗 沙狗炒單刀
對獌人地半場傷3件但贏唔到
和西咸Origi 補時有大好機會但唔入
和李城上半場麥龜有張紅牌要比但冇比 之後佢仲入波追平
呢到冇左8分 就比鏝反超1分

包皮 Bruno 南野

美斯c朗尼馬
做三叉戟後備

怨婦

印象深刻姐
除左對李城因爲球證 其餘3場都輸自己喎 怨自己都唔得

對李城輸啫哩補時無啦啦推9人輸罰球

係 好無謂

又westham 已經超越位入波, 仲講

【我想做隊長】

阿歷山大‧阿諾再次表明想做利記隊長嘅心願。

「我唔怕醜地再講多次成為利記隊長係我嘅夢想，呢件事會唔會發生唔到我話事，邊個做隊長唔係由我決定，但我衷心希望終有一日呢個願望能夠實現，呢個畫面係我自小一直希望出現，亦因為呢個目標而推動我繼續努力奮鬥。」

反了反了

21歲唔洗咁心急啦
全隊唯一一個真利市人又有實力
軒過後過埋vvd再到佢可能都仲係25,6歲

都係

軒29 俾盡玩多5年

到時棋王先係26

力子絕殺後 廢中個反應

對西咸就唔好講啦
個球入左就兩球越位波黑過南韓

心諗屌，我唔想進級呀

梳 姐係想表達好多波係輸自己

完全係「頂...豬唔到」

難以慘叫
唯有苦笑

唔一定會比vvd
vvd同軒好似同年

利伸唔係反軒
不過覺得軒未必可以留得耐過vvd

可能已經諗定啲we showed great character in a 5-4 loss嘅interview對白

我屌 俾我早d收工都唔得

king買既人,由好耐之前開始已經死剩軒一個
但軒都仲係到咁耐

成班係到鼓吹反軒

力子咁想踢 比哂佢上

我先唔係反軒

召集迷軒黨

依家咩都話出禁制令，屌，搵人出禁制令，禁止係利po反軒啦

禁止klopp出佔中三子

舊佔中三子好耐冇一齊出過啦

淨係睇住佢係主場反cup疤狗食住藥捱埋個下半場都唔會反得落啦下話

岩呀

其實上面大家討論理性條片 軒既作用
The 反軒 boy 已經 quiet tonight

軒 1990
VVD 1991

同埋難得捧盃,
佢都仲諗住同邊個邊個一齊捧,但係個個唔show佢都好笑
好彩佢都捧得唔算柒,

直頭型啦軒式碎步捧盃法

國冠可唔可以黎多次

super cup都有咁做

6月嗰排個腦成日浮起佢碎步轉身捧杯既片段

英超都會咁做

訓左冇睇 firm左包皮未？

firm左新包皮布斯達

Firm左Brewster唔係新包皮

收到風同nike波衫同一日announce

【我想做隊長】

阿歷山大‧阿諾再次表明想做利記隊長嘅心願。

「我唔怕醜地再講多次成為利記隊長係我嘅夢想，呢件事會唔會發生唔到我話事，邊個做隊長唔係由我決定，但我衷心希望終有一日呢個願望能夠實現，呢個畫面係我自小一直希望出現，亦因為呢個目標而推動我繼續努力奮鬥。」

「我一生都係利記球員，利物浦亦係我嘅家，從來無諗過要轉會！利記與我似乎係命中注定，由細到大我都想為利記上陣，依家正正就係活喺呢個夢想之中，而我絕對唔想喺呢方面作出任何改變。」

「喺我六歲時，某個平常嘅一日，學校收到利記青訓學校嘅邀請可以派六至七個學生參加黎緊嘅夏日訓練營，目的係鼓勵小朋友多參與足球運動。然而反應非常熱烈，每個同學都好想出席，所以學校決定抽籤揀出幸運兒，好好彩我成為被抽中嘅一位。星期六由媽媽帶領下出席訓練營，當時真係緊張到不得了，夜晚完全訓唔到！」

「我好緊張自己夠唔夠料加入利記青訓呢？！然而訓練營第一日只係過咗幾個鐘，其中一位職員走埋黎問我媽媽︰『黎緊你可唔可以每個星期帶佢黎兩、三次呢？』。」

「到咗十三歲時，我當時讀緊中學，利記青訓學校安排一星期其中兩個下午會帶有潛質嘅球員走堂去操練，但學校認為學業要緊而拒絕配合。同一時間，父母都強調正統教育一定要比踢波重要。」

「如果我返學有行為不當，我就會被罰留堂而無得踢波，父母亦會致電通知教練因為我太頑皮，而被罰唔可以去操練。不過父母其實都想我有均衡發展，所以佢地為咗令我可以更多機會參加足球訓練，決定幫我轉校。」

「以前我年少無知，當比賽中犯錯係會徹底失控，我嘅反應係唔啱。如果我犯下一個失誤，會迷失一、兩分鐘；練波普通鬥波輸咗會發晒脾氣踢走個波，或者作出無謂嘅兇狠飛剷，我知道自己大錯特錯。」

「Inglethorpe係第一個訓斥我嘅教練，佢坦白話我知呢啲行為及反應會成為我自己嘅負累，佢好耐心花咗足足一年幫我改善呢個問題，避免我一錯再錯。」

「漸漸地我明白呢啲行為會令我自食其果，當冷靜落黎之後就知道自己嘅行為係幾咁愚蠢及傷害到其他人，絕對唔可以接受！錯誤係必經嘅階段，失敗乃成功之母，我應該要努力發奮，正面去克服難關，而唔係胡亂發洩。」

「第一次走入晏菲路球場係2005年，當時利記歐聯遇上祖雲達斯險勝2-1！當日嘅畫面難以形容，四圍都好嘈，好多人好逼呀！當時我仲係細路仔細細粒，左穿右插嘗試搵到空位睇吓四圍環境，我行上樓梯，見到球員熱緊身，場內耀眼嘅燈光加埋悅耳嘅歌聲，彷彿利記即將要踢一場有今生無來世嘅大戰！呢次係我第一次親身感受到主場嘅威力。」

「利記當年勝利巡遊時經過我屋企門口，我嘅好朋友都黎晒一齊見證呢個歷史時刻，呢班球員自此成為我嘅英雄，我間房仲貼滿謝拉特及加歷查嘅海報呢！我明白利市嘅小朋友將會視我為榜樣，所以我有責任以身作則，場內場外都要作出正確嘅示範，唔可以行差踏錯。」

「高普係我嘅伯樂，係佢成就今日嘅我，每一日佢都鞭策我鼓勵我變得更好更強，而且俾咗我數之不盡嘅機會，我永遠無辦法報答佢為我做嘅一切。」

「足球場上種族歧視問題令處境變得艱巨，個人黎講之前真係無遇過(英格蘭作客保加利亞一戰阿歷山大‧阿諾有份上陣親歷其境。)，賽前我地已經被告知有可能出現呢個情況，但球員反應得非常恰當。我地只想專心踢波去贏波及令國民感到驕傲，遇到呢啲對待非常令人痛心失望，呢個年代喺文明社會，種族歧視根本唔應該再存在，情況令人髮指。但當不幸嘅事真係發生咗，我地仍然要昂首作戰，成為最終贏家，我地以行動作出最好嘅回應。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

new legend

要keep住健康 同埋唔好沉迷女色

haha u cute

路夫雲=保辛華

有無 '屌你老母閪'版本?

lest we forget

曲線

最失敗既換人
明明高普換走張仔係想輸

又一場波就打飛機...
再一次有咁既表現先打J OK?

甘馬曹
仲有隻咩艾禾尼爾 英超都未踢過意甲出幾百萬買

國冠同FA 比邊個重要D

好難咁講既
對面都唔弱 識換走OZIL
我地起碼踢少兩件先輸得

再上一場jones拎motm
打英甲又拎motm 打阿記人地出歐霸輪換隊又後備換入好表現 讚下唔得？

諗起上年 讓四大戰

隊長華

喺利物浦踢中場真係好撚慘，打3個中場，Fabinho場場出，淨返7個一隊中場爭2個位

鬼叫邊爐唔識傷兼冇入選國家隊，其他中場一係傷追人，一係國家隊常客（除咗年紀大嘅米拿）

啦ox gay唔傷先好講啦

其實係得拎南美盃果次冇入

邊爐上個月開始入返國家隊

美洲盃冇份
友誼賽就必入

係冇入一兩次姐
之前一直都有入國家隊

taa唔係好彩
高普1早話佢係青訓已經超曬班

隊隊都冇閘

愛蛇4-4收ozil出防中，4-5個陣收防中出ceballos我睇到

戰術大師

taa進攻ok
防守一般啦

好彩神軒都算玻璃
唔係得番1個位添

想輸又出歐霸隊

firm左gayita未割包皮

Breaking news

擺明唔想贏feel

origi下場會同沙短一樣

你覺得如果佳尼一直健康既話佢真係可以有咁多出場機會？ 就算呢到一直屌佳尼進攻廢 但佢係國家隊都係僅次於Walker

威左季全勤

唔識進攻嘅閘唔會有得出場

2季

佢係修有後上架
係利冇哂

揸盡左

都幾肯定會出返基列夏
League cup is his cup

Brewster仍然會有機會 力捧重點

到時12月尾應該係Matip（剛傷癒）拍Gomez

Origi Brewster Shaqiri
Ox Lalala Keita
Milner Gomez Matip Hoever/Williams
Kelleher

Good luck all the best

世冠盃最應該rest Robbo and TAA

但係TAA肯定想幫利記拎世冠

世冠要力操Lallana, Ox, Keita同Shaqiri
配埋幸運童子Origi

應該rest到Salah, Mane, Firmino, Lomo, Hendo, Fabinho

10

1415對利個場 好撚搶眼
點知暑假就買咗佢

抖左兩季
會唔會回復番十成功力

又要去一去廁所

班星應該決賽會出
咁大機會攞彩就唔會放過啦

謝拉特去蘇格蘭教 去英甲教下借下利記D後生仔都好

刷杯賽冠軍

當年就僅次walker
而家頭5都冇佢份啦下話

幾好肉

肥沙最快都要1月先出得

醬油？
之前又話11月中出得？

11 月同1 月未一樣

都冇得出場既

1月出得即係1月賣得出嘅意思

甴近平

利子們收工未？

利子準備好聽日未

聯賽盃足總肯改期咩？
唔改期就算副選同堆青訓都出唔到嫁啵
世冠剩係帶11個正選咩

Keita點？

20D

不要再說了

呀G都好靚

講真毒梟唔係坐左成年 taa 冇可能上
當初講係全條防線最穩定既一點
第一年全勤

Not my cup of tea

兩個都有仔了

Impossible is nothing

40D最正

污煙漳氣

插返三粒耐漳珠先

好想有阿j呢d利迷女友攬住睇波

收嗲啦扮野

ig

揸或插完睇

Klopp's fitness update: "Naby I don't know yet, we will see. Joel is not ready for the next few weeks."

揸或插住睇

咁睇好似唔係大傷

出jones好過出gayta 啦

真

揠苗助長

雞達又傷

Klopp asked if he might leave Fabinho out of Aston Villa with him one booking away from missing the Manchester City game: "I don't know yet. We have to see. I know it, of course."

Jones

世冠先出k8踼10分鐘

賣雞達去意甲，汁返30m當偷笑
辜負哂我咁睇好你

Me2-.-

賣埋會然就啱哂
要清洗基佬兼IT9

IT9冇人權

梗係愈透愈正

若隱若現先最正
40D啱啱好

覺得佢唔會

你咁高柔軟度？

對維拉 用ox軒老母都應該要贏到啦

[member]使鬼自己著咩，拆開包裝就奶啦［/member]

維拉好撚勁

關it9咩事

球迷同領隊思路點都有唔同

米拿成個費蘭尼咁

貢橙

真係無留意 見佢10場得11分 浮係識比比鳥

唔差咖

【2020夏季轉會傳聞 - 沙基利、添姆‧華拿】

沙基利敗走晏菲路？利記、添姆‧華拿好事近？

據「轉會專家」Ian McGarry喺兩個唔同平台討論轉會動向時，其中提到沙基利及添姆‧華拿兩個名字。

(沙基利情況)「由於利記前線三叉戟對球隊重要性極高及非常合拍，沙基利本身原意買入係成為三位嘅替補，但由於沙基利速度及流動性遠遠低於高普想要嘅效率，所以出場順位越排越後。」

「雖然沙拿利傳送方面頗為耍家，但速度係高普前線流暢度高所需要嘅重要元素，沙基利嘅節拍好似唔係太跟得上其他隊友，所以佢長期只能夠坐喺後備席。」

「沙基利對現況顯然唔太滿意亦唔開心，所以一月有球會向佢招水絕對唔驚訝，但相信七、八個月後佢離隊機會都高唱入雲。」

(添姆‧華拿情況)「華拿極為失望轉會拜仁慕尼黑一事無聲無色下不了了之，自此佢一直唔太開心。利記有考慮收購佢，因為相信佢可為前線提供競爭及多一個選擇，對球員發展亦係好事。」

「利記可能會1月出手，然後下半季將華拿借番去萊比錫，俾時間萊比錫喺呢段時間搵合適嘅替補人選。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

痴線

季初得1年約你唔買，續咗約先幫人接貨？

唉 Shaqiri deserves better
係禾利負左佢

其實高普而家個戰術都唔需要速度
三箭頭全撚部塞入中路企定定
得閒出黎駁下腳又入番中間
高普係咪真係好憎沙短

明顯得罪左 就好似沙鳩咁

高普好憎姓沙果D

屌廢架喎條友

點解沙拿有時候踢到好垃圾都唔換佢走？折磨佢？

行出街都覺得被岐視
以後要帶口罩出街

基達又傷幾耐？

未知 對維拉一定冇份

有睇場波既人 佢點傷

依家就係唔夠人用,今季大好機會衝冠, 季中買完借返比人,有撚用咩

笑死人 fsg個腦裝屎

Trent Alexander-Arnold on Andy Robertson: “For some reason Robbo hits a moving ball a hundred times better than a static ball. Why? No-one really knows! That’s why sometimes when he’s taking a corner, it needs to be rolled out to him.” 😂

笑撚左

要佢出醜

以前話屌摩進攻好

robbo 仲屈過佢

呢對又係愈尼愈CP

防守-100分 進攻30分 所以覺得佢進攻好

嗰時古同佢打左路都唔傳波俾佢

屌摩千里走單騎jpg

仲有上季季前熱身賽打拿玻里個球

人都走咗 唔好再提了

好心對arsenal 出佢洗牌la

唔可以太明顯
FA除時會做鳩利

出軒 老母 ox都ok啦

舊佔中三子準備

Klopp: 不了 都係出新佔中三子比較穩陣

真 世冠依d杯仔出副選ok啦

m7比班幼幼玩撚左90分鐘
應該等歐聯先出

宜家用聯賽盃洗唔到牌

對AV照出bino啦

到時唔出bino, 對AV又輸
出bino對鏝又輸
就冇晒6分

allin 打AV拎3分好過

領先3粒先換走吧

領先3粒都好危險
要6粒先安全少少

上場TAA係咁大腳傳邊比Robbo最右中場位置斬去最左前場, Skip中場

數夠一打最安全

對鏝如果冇Bino,以廢中性格99%軒米母
我宣佈 佔領中路 正式啟動

你估真av 咩一打中出
守到你0-0

軒ox la機會大啲
英人3子

我指打av

高普一定勝利11

高普嫌沙狗場內work rate低

屌你基達唔撚低呀 成撚日sick leave

兩個都等賣

買過黎英超用都好丫

According to Kicker, his new contract includes a release clause of just €30 million.

Werner咁平？
搶啦

新約都30m買斷

想去拜仁先set到咁平

屌你個名

拜仁之前又吹到好似一定買佢

佢講過如果獌同利 佢會簡獌

如果係咁就由佢啦

搶

timo 國家隊好一般, 同力子差唔多

Ali 正到

是但啦
加歷查係愛迷
神軒係獌迷

死獌狗… 俾王買起了

呀J又露腳

睇LIVE個樣好似麻麻

我覺得佢最正係把聲
性感到又身材好

依加都有錢架啦…驚閪咩…

暴發獌vs 度縮利

又要慳錢買遊艇

戰術唔同，德國隊係主攻rb係防反

即刻要去搵佢既片
想知把聲有幾正

BB呀 BB

波呢

呢個3隊想睇

韓妹子

不了

小妹無知一問
點解Fifa仲未有idiot既？

未夠17歲

嗚～又要等下一集

你照鏡咪見到

衰人！

Ching搶口到

叫得henderson 通常都無咩人鐘意

Henderson又柒

迷軒都係注定失敗

用住維拉尼爾果個先

今晚出唔出邊爐好

最好唔好

法國神軒無時無刻都比人反

慘

想知法國神軒係邊個

張仔 軒 老母

zidane

希望陣間港島見到大家

邊個係法國神軒

屌埋個mos就起行

我去緊懲罰間黃店 食埋先起行

Good

終於番黎

啲圖咁低清既

叫親kane個樣都衰老咁

各位利子出去喇

唔過海喇，一陣間走唔到，近近地尖沙咀算

呀正改咗名？

牙正

名都唔使check都知邊個pst驅風圖

11點好番黎睇波

model回家，第5號門將佢坐定朗拿度坐好？

好亂 究竟去唔去中環

阿正

愛丁唔夠多人呀

小心，尖沙咀重狗

無計 灣仔至維園果邊根本過唔到去

去尖沙咀手足有咩事要避難可以揾我，我有地方

tg trump666

想問最近幾日有無黑警高層同政府官員出黎高調支持前線黑警?

小心有鬼

我做過狗，會聞到狗味

有料

落去做下哨兵先

小心有內鬼

連土超都退貨...

今晚可能冇沙拿

點搵你先得嫁

上面留咗tg

尖沙咀唔夠人

大波清加密吧

有冇ig

屌你全家死黑警

唉

你班死黑警
睇撚住黎

踢到35歲響利終老吧

覺得自己好撚廢

好垃圾 我搵唔到人陪我出唔敢出
依家真係有啲驚左黑警既濫捕

黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警
死全家呀黑警, 政府走狗

一個人唔係講笑真係驚驚地

陣間開波留comment記得用返不推文
等啲重要資訊去返熱門

身邊有人被捕
好無助

上次先講完今次又港島

幫你推

邊度睇到有咩人被捕

尖咀封到cls

街頭抗爭係咪已經唔可行

要出隊踢 聯賽盃
你邊有11個後備
呢場起碼6-7個正選

Ibe去左邊？

777真係好癲
仲咁樣包庇黑警落去

黑警濫權真係無法無天

踢右邊?

差啲又比曼狗黑球12碼

遲D會再有

大家覺得今場會唔會2.5b

佢聽日就會去打鳩法官, 打鳩3司12局
睇下今晚港共會唔會講支持警察
最近放權比班黑警放撚多左好多

交左名俾律師味？

1;0

Yes

搵星火、民陣
9189 0979
6549 9452

挑個波幾撚靚

型到
wilson要入波呀

雲比沙卡太輕敵

點解49000咁廢都可以和到榜首

Joshua king獌青訓入波

好撚嬲 又好撚累 垃圾獌輸波都無感覺
但般矛個龍真係好廢

開始明點解有人會想殺狗

Fabinho on bench, Lovren and Lallana start.

lalala

咁都唔出ox

No Jack Grealish for AVFC.

要錫住用

前面3個唔使抖咩

對面冇柏豪

抖咗聯賽盃啦

一週一賽都可以既
但歐聯一定要休件

又用佐真啦

Subs: Adrian, Fabinho, Milner, Keita, Gomez, Oxlade-Chamberlain, Origi.

終於見到少少厚度

佐真啦定6號軒

廢中用拉蘭拿 屌好驚

都係垃圾.jpg

我估老母打6號

本身正選放落後備, 扮陣容厚左

98190979

對獌入波呀

軒應該幫手逗住lalala

希望係軒打

唔出邊爐乜都好

但諗真 RCM要幫RB協防
中場三個邊線協防表現最好係軒
所以我估都係啦打防中

佐真啦係咪16-17嘅正選中場

佢地依家鳩拉情況越來越嚴重

但基本上很多過2日會放

其實每場ox交到一兩球遠射
我理撚得佢其他時間踢乜

其實我估已經發展到佢驚班POPO暴動
有過先例 ICAC成立個時比班POPO衝入去打人
假設獨調清算的話 軍統金鐘中環都似

蝗者最後輸緊波竟然冇人抽水

又燈

留力抽愛美麗

輸波好正常 冇咩好抽

不推文不推文不推文

不推文

keita原來輕傷到咁 點估到

49000個麥湯咪黎都冇咩優點
但都成日有得出

咁又係
張建宗講左句sorry
都已經比林總統屌死

馬迪咁用囉

睇下車仔post

有得default不堆文就好

降班啦獌聯

印象中個季正選中場好似係la 老母 Lucas

陣間急住屌神軒
好易唔記得set不推文

想問下而家用咩搵link睇?

軒有試過冇正選咩？定係傷咗

消防都搞埋

FT1-0

兩link長KEEP

好在都識收邊爐

當年係咪5-4 拉拉拉絕殺彈地Norwich

獌又輸

以前嘅廢中一定唔會

黑警覺得人人都故意同佢作對咁

獌聯賽杯出盡奶力打車d新仔

聯賽就輸波

曼狗今晚會變幾多弟

軒個季好似有大半季傷左腳板，如果冇記錯

因為宜家有失分空間, 好似係

唔出邊爐其實連後備都唔洗擺佢啦

16/17上半季軒打6號位勁到痴線
下半季傷咗

等睇啲垃圾深藍消防高層屌番自己啲𡃁

點解會和俾呢隊垃圾獌

實叫班細要配合黑警做野

落後出

利子手足們安全?

球証

今晚冇心情笑曼
今日警狗差唔多完美勝利

la子正選
期待

林大總統幾時出黎屌黑消防假消防

英超xxxxxx

已經無感覺，再咁落去就算垃圾利攞到英超都應該唔識開心

無所謂啦，最緊要人無事，下個禮拜再玩過

其實好撚癲
批左兩個集會
但黑警又係提前撕紙掃場

和理非又集唔到
其他地方黑警到一早部署晒捉前線

總之逢六日就搞撚到班仆街要開工，無時間陪老婆，啲狗嫂就會出去勾佬

無事先做到世界冠軍架嘛 咁多位加油

yes 要同佢長期咁死過

今日叫去到維園 4點鐵開始清場 5點到中環
結果過左陣就話要提早結束

班黑警畜生真係越來越過分

愛丁堡同遮打集會 基本上都唔會有事 但一樣照禁

之前先話大陸煙冇料到

呢排就加晒量

認真講句，衰過支那公安

一朝得志點會唔墮落

要普及 P95 R95
始終很多人唔想要豬嘴 覺得太麻煩

最初既大陸煙真係無料到
但而家個d真係毒到仆街 口水鼻涕出晒黎 隻眼又痛到pk

好似話有個FA定記者中彈
個背脊都燒傷

之前隻汪狗仲話可以地下有其他化學野
所以溝埋催淚彈先會熔入馬路

我覺得政府有心咁做
近一星期黑警D做法明顯係自己去決定
做到好似黑警過哂火位啦, 政府唔接受啦
到時就搵人去替代佢地

今日出港島特登唔拎野就食晒屎

所以就算我地輸左 黑警都係收皮

今日搞維園行去遮打根本行唔通 咩路都封

Btw
唔係做火車頭就得了
次次行最怕火車頭

其實即用即棄真係最方便
但唔易買同成日出既話成本都高

支那公安拎兩支藍帶白蘭地茅台去仲有計傾、宜家班狗真係覺得自己好撚正義先癡撚線

有咩計，全部自己圍爐

求Link

到時覆水難收，政府㩒唔低班警犬就可以放老解入城

好似早個月林行止有寫過類似既野

求link

唉 開波都冇曬心情

各位
不推文啦

屌禁左都無既

收到

唔得wor Ching

Sorrysorry

維拉柏豪傷咗？

呢個吹到冇走音 岩岩獌果場吹到走曬音

屌唔記得不推文

不推文1分鐘一次
想不推嘅唔好講咁密
Thank you

死左

佐啦奴！

[url][/url]

Vvd

咁都唔洗輸

做乜場場開波吹喇叭？

平安鐘

自己搵

無狗知醜架啦，見到宜家咁仲係個人既唔反都應該唔撈啦，學杜sir講著起套制服就係自己人，全部攬住一齊死全家啦

啦子打6號
Feel到瀨野

防中不設防

VVD

Remembrance Day?

舒服啦

vvd

仲諗住有得睇gomez

1111正日 10月11月都會戴poppy

覺得佢唔識踢呢個位

反而唔係搵神軒踢6號位

咪搞啦

沙拿廢到

防中位要爽
啦最勁係妹
點會啱

啦子廢到

咁無人爽

對面爽

白衫後面紅字？好似好靚

哩個三煞位踢多兩場應該la子變la狗

啦子入波派3件

好難睇 點解唔著三客

留名

而家係啦屌，隱形

lm

LM

屌沙拿一腳抽埋去啦

軒

fuck off hendo

軒膠

軒式自爆

我軒真係

軒..

Cls做乜撚

ALI破回傳魔咒

派膠

神軒Nice pass

我軒膠完就會神

隊長愛回傳

致敬波

利記隊長絕招

軒又撚反軒

救心

睇嚟軒會入波了

神軒

開始有隊長風範

3個無越

神軒又想向謝隊致敬

軒做乜鳩

軒慣左回後

link？

e場輸緊

又唔洗輸

今場踢乜撚阿

個後防好廢
難怪今季場場失波

其實比左好多壓力後防

冇左邊爐就咁

沙拿成撚日自己推甩

就算唔輸

heaton實有好多神救入唔到波

廢軒

踢到咁

未睇都知懦夫一定頂輸

冇fabino 等失分

水貨冇腳好波

冇防中

屌 老虎好似好有自信咁

旁述:儒夫蘭都唔敢玩

除左閘
防中冇後備真係唔掂

軒繼續

沙拿d帶波廢撚過中堅

屌軒又7

屌你又咩軒又甩

沙真係控球學界級

利d防守死球好唔掂成日mark漏人
進攻skip曬中場, salah 又唔掂

神軒都係去番最佳位置啦屌

u23邊個踢？有無肉腸型防中

下場丁力鏟草了

今日神軒搞咩成日派膠

利青訓邊有呢d嫁
件件成件柴咁

我軒

派左幾場啦

La打防中想輸幾多

十分鐘就已經咁sexy
點頂90分鐘

主客2班波

軒條垃圾爆夠未

做乜唔出張子

廢軒屌你老母

軒做乜柒

鏝......

搵LALALA踢6號位
又係浪費晒佢D跑動

本身呢三件中場都係叫將勤補拙
靠跑動多

邊個打6號位都浪費晒兼冇咩作用

反軒召喚

曼城好似落後

最後咪又係拎哂三分

落後三球先講

人地反杯當食生菜啦

聖人

soton 可以輸返9球

軒，波底真心廢

咁快入鏝波 聖人係咪想又輸返8 9球

ederson

鏝半場完之前肯定cup啦，你估佢仲會失分咩

入一球係方便主其他

差d mane

個界外球想點

個界外球做乜鳩

交屁

mane頭槌又差D

勝利11人
最撚冇用真係軒
老母都話可以儲氣

比沙拿攞可能都唔入

冇人讚軒式手術刀

屌你老母佢又儲氣啦

習慣左了

擺係個心度尊重唔使口講

軒式回傳

儲氣唔爆有咩用

老虎又漏頂

la駁腳仲衰撚曲老母

vvd仲手術刀

未對巴

一向都係

VVD 真係痴撚線

沙拿執尾柱其實都幾勁
有狜果陣明顯d

又唔帶又唔扭原地駁腳
點玩

可唔可放係後備儲氣 屌你老母有冇得自動不推文阿

睇慣

佢唔漏頂

我利拎咗冠了

懦夫個身其實幾瘦咁

唔放佢8號位不如收起佢啦

偶像派防中

我p牌自動唔推

你地好開心？

啦子賣點係妹波同禁區頂配合
點會啱踢防中
1617有氣有力咪踢cm踢到曉飛

返bench啦屌

同隊長返房玩啦

屌

輸了

佢要踢8號先得，而家成pat屎

笑撚左

1:0

話口未完又漏

又係廢軒

diu 都話左 又漏曬

抵輸啦 都唔知踢緊乜

垃圾利

記得之前仲有人話卓斯基廢

場場都係咁

即討po係咁

ab出返黎好似冇咁神

今次真係輸神軒

得佢無越位

無越啦

神軒點撚樣呀

神軒無跟人?

冇越？

掂到仲想點

軒1mark2喎

軒隊1mark2都好難守

呢球冇計啦

廢軒bench幾場先啦

on9 成條後防

呢球VVD 都有小小責任

神軒依條垃圾仲可以係big6生存到

屌 成日玩越位就係咁高風險

屌，一返屋企開電視就俾人入波

終於俾人破越位了

垃圾軒

今年啲越位陷阱真係廢左，上年下下裝都有

廢軒屌你

計唔入就黑到爆

VAR GOAL 1:0

又係軒 屌你

1:0 confirm

D人又慢
根本都追唔切落去

二疊破trap

後防又發夢

對面先係真．埃及球王

咩排位黎,軒要對3件

其實佢未開個陣都見到佢唔夠人
下面神軒 vvd
但人地有3個人

屌你唔追人

軒後備未

啱啱翻已經好撚攰 仲要俾人入

同我熄左佢

ok收嗲

都話維拉勁

次次著白衫都唔知踢乜

啦子墮後 神軒進攻

落後1:0 好難打

對面一定死守

收咸頓1:0鏝

迷軒呢

No bino No party

出lalala就知收皮

迷軒黨又潛半場

陣間又鋌身而出

入波嗰個後上既
呢個角度斬裝乜撚越衛呀

下半場1:4

今年條防線真係差左⋯⋯

區域聯防出哂事，有咩理由1mark2

維拉有本錢強攻你

根本好多時防守死球都係冇跟晒啲人落去
就咁散出嚟裝越位
今次終於出事

點屌都未到La啦

又回傳 又唔跟人既

唔出有態既ox子 出呢3個超工兵

La子可唔可以賣走
真係好撚冇用

咪就係

上下部防都唔平均
唔知平時點練

關咩事

點會offside

輸啦

老母同軒 兩件垃圾

啦唔插入真係唔會有用

神軒拍撚住沙卡費特應該係big6三寶

lala 超工兵??

根本防都冇防
你見到有人守緊咩

又無cs

la打6號？

迷軒喺度 軒1mark2 係成隊死球戰術執行有問題

你斬左咩出黎

真係要屌

變邊盧今場又失分 對鏝又輸
咁點解唔今場拎3分先

反啦係咪都屌架啦
唔會係神軒問題係隊友問題架啦

唔知邊個天才諗到用佢打防中位

啦踢中間完全同bino差成條街 老母又駁 啦又駁腳

舒服位

神軒會百屌成材

陷害AB1

仲要佢打6號 on99

次次大安旨意反cup